KFC點解有賣葡撻？

KFC明明係賣快餐，炸雞，又唔係澳門茶餐廳嗰種
全世界KFC都無賣葡撻，得香港有
重要味道比好多麵包舖好食

利申，無食KFC成年，想搵下邊度有好食嘅葡撻賣

其實台灣KFC都有買葡撻

因為佢買左葡撻發明者個食譜
之後好賣得，所以一直有得賣

泰國kfc有蒲撻

嗰個係澳門安德魯葡撻

KFC 葡撻其實真係幾撚好食

負波時間：
葡葡牙有蛋撻?

有，葡文叫Pastel de nata.

本來係葡萄牙嘅，後來英國人改咗配方至賣得好。

咁係咪去到英國都有得食

冇

葡萄牙KFC都有葡撻

葡萄牙KFC d葡撻都好食

利叮 食過

粥

同問 邊度有黃店賣好食既葡撻

kfc冇葡撻一早執左喇

賣牛肉飯都可以扑嘢
賣雞點解唔可以食撻？

Mr cool 有急凍葡撻

基本上，kfc除左雞之外既野，大部份都ok
雞就真係唔得

自己拎入去焗？做唔做到KFC嗰種味道？

馬來西亞kfc都好似有

我都覺
同埋通常都夠熱
熱得嚟又唔會keep得差

即係英國人嚟香港/澳門改良葡撻